有冇玻璃水推介?

雖然個水撥都仲好清.
但係之前楂過2日小巴. 落到狗屎咁, 架小巴都唔使開水潑. D 水自動散開晒好正.
想問下有冇邊隻玻璃水介紹?

Rain-x

其實係咪即係抺玻璃噴霧果隻液體